本週，我們將關注關於臨時工分類的最新進展、科技行業工會的興起以及Instagram即將推出的最新舉措。人力資本：關於臨時工命運的鬥爭仍在繼續| Megan Rose Dickey | 2020年9月11日| TechCrunch
很快就會清楚，這種分類充其量只是一種誤導。2020年詹姆斯·比爾德獎的混亂局面，埃拉扎爾·桑塔格（Elazar Sontag）於2020年9月11日（Eater）解釋道
數學家用“上同調”理論來進行分類，這使他們能夠從複雜的幾何空間中提取代數指紋。粒子碰撞的數學結構進入視野| Charlie Wood | 2020年8月20日| Quanta雜誌
這兩家公司因其勞工行為而多次被起訴，特別是因為他們將各自的司機歸類為獨立承包商。人力資本：優步和Lyft在Snap | Megan Rose Dickey | 2020年8月7日| TechCrunch與法律的持續鬥爭和多樣性的簡史
如果贊助人停止從事這種行為，則可以重新審視這些分類。民意調查政策和常見問題| Dhrumil Mehta（Dhrumil。mehta@fivethirtyeight.com)2020年7月17日第五屆第三十八屆
然而，許多優秀的新音樂都不符合流派分類；偉大的藝術家抓住機會，跨越國界。搖搖欲墜的音樂產業可以從電視上學到的五個教訓| Ted Gioia | 2014年8月3日| DAILY BEAST
不過，華萊士說，在他也參加的涉及費雷的會議上，沒有人提出分類問題。因推動奧巴馬的核議程而被洛斯阿拉莫斯解僱|公眾誠信中心| 2014年7月31日|每日野獸
布恩說：“當然，分類系統不應該用於政治目的。”。因推動奧巴馬的核議程而被洛斯阿拉莫斯解僱|公眾誠信中心| 2014年7月31日|每日野獸
但道爾說，費雷從未對分類提出任何擔憂。因推動奧巴馬的核議程而被洛斯阿拉莫斯解僱|公眾誠信中心| 2014年7月31日|每日野獸
Lambic表示一系列子類別的父分類。酒鬼，有啤酒給你| Jordan Salcito | 2014年4月5日| DAILY BEAST
他的主人公格列佛發現了一個又一個種族的生物，這些生物代表了他對人類分類中的各個屬。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
除了通行費和收費外，這些法案通常還包含對其適用的貨物的粗略分類。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
當這個孩子進入濟貧院時，他就脫離了原來的類別，進入了一個完全不同的類別。英國窮人法律政策| Sidney Webb
到1860年，它“已發出指示，要求每座新的濟貧院的建造都應符合必要的分類標準。”英國窮人法律政策|西德尼·韋伯
在後來一些關於音樂的作家身上，我們發現這種分類被簡化成了一種更為規範的形式，並披上了技術語言的外衣。古希臘音樂的調式|大衛·賓寧·蒙羅